支牛壞左

沒人講？

期權好快
買股冇反應

壞係常識吧...
船仔風平浪靜咪無事囉...吹少少風就船都反轉...笑死

屌你老母支牛

牛牛呢幾日晚晚都壞, 但無人屌
但sofi 一壞就跳晒制

支牛真係好垃圾, 想買貨買唔撚到, 咁開個平台嚟托咩